[即時] 收集所有受傷相片，要快過政府出文宣

大家聽日一齊Print啲相出嚟
上邊寫少少caption
講低地點時間

要快過政府

推

push

721
812 警察隨機打人

721
811